中中殺人魔

當年推中文中學班人滿手鮮血，點解未判刑？

其實係咩事 我幾年前讀中學已經聽過 但冇深究 剩係知好多學校比人出賣

中中無問題 但你大學又係用翻英文教 其實好撚on9

其他非英語國家 都可以做到母語教學 就係因為佢地小中大學都係母語 完全無函接嘅問題

香港囉wor 收皮啦

錯唔好講到中中無題 生活係香港係必須識英文 講緊你要入政府高層又好 做跨國企業又好 你要用英文 自己走去自廢武功 斷自己下一代既競爭力 對班有錢既家庭緊係無問題 但基層會變得更基層
成班傻鳩家長完全無諗過香港過去與未來
屌你做醫生律師要識英文定中文 唔講咁多

中中好啊，有時候人太細又要顧英文又要顧學科會顧此失彼。

中中上到大學就收皮

屌那媽中中真係垃撚圾